有冇人同我一樣，忍唔住錫落女神張相度

算唔算變態
女神

唔算啦，情感發洩姐

冇圖點知你係咪變態?

心情不好 贈負皮一粒

女神相呢

污穢！